好無聊，唔想溫書，搵人傾計

大家唔好瞓住

早抖吧啦

你係未瞓定起咗身

咁早嘅

大家好 我係毒撚

我係未訓....

點毒法

暑假？

劇毒 仲有無得救

有 從人地角度睇吓自己有咩毒 再改善吓

除左自己視覺睇唔到人地點睇我

樣口行為 邊樣毒

其實都唔好講我 呢個時期溫咩書呀你

喱個時期溫書一係時差 一係夜貓